係咪火牛有事?

話說最近幾日部機有時會無啦啦熄左重開
都有試過藍mon
今日發現打monhunt都係唔夠一陣就死
開頭諗緊係咪冇清塵 cpu過熱
用intel XTU check住個package temperature
開monhunt到卡死畫面死機個時係60度
而家諗緊係display card過熱定係火牛壞or拖板/電源供電唔夠

因為隻牛用左差唔多成11年都冇事，諗緊係咪瓜柴
但係部機突然熄重開個時，冇聽到火牛有任何聲，同埋keep住開到機

火牛用左十一年
比籍口自己換啦

揾其他零件換下咪知咩事囉
又有藉口換火牛啦